80後中佬多謝你們

我係一個80後，對不起，是我們這一代沒有好好的保護香港僅有的核心價值。浪費了，虛耗了香港獨立的法治，言論的自由，思想的開放，以及進取的精神。

背靠中國令我們的確搵到唔少錢，但現在回想過來，我哋係用你們的自由，換取我們財富。某程度上，我們是出賣了香港，出賣了香港的下一代。

我身處在加拿大，在報導上知道各位在打游擊的方式下取得今天的成就，不管結果如何，我也必須向各位巴絲致敬！

看件政府的無能，警察的黑暗，作為中佬的我，真的好想打飛的回來，和大家打e場戰爭，但仔細老婆lun, 真係無辦法。 sorry

最後，我只想大家記得，不受傷，不流血，不被捕。香港的未來就靠你哋了，唔好放棄！

80後佬上